終於知道點解城邦泛民D廢佬支持者都咁中意維護習近平,FF雜係明君

物以類聚,人以群分
自己既蝗帝中意大一統,中意雙重標準清除異己, 中意扮豬食老虎,外表呆呆下,內心極邪惡
竟然同自己平時諗既野, 做既野一撚樣啵
呢個蝗帝仲唔撚係明君?